今日有班同路人到法庭聲援林卓廷

你話我泛粉又好、點都好，主要係想大家記得不割席不篤灰